{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075028",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "발효명가"
    },
    "text": "世宗特別自治市全義面新岩谷ギル29-24に位置する韓国酵素、遅くても正しい道を歩むという愚直な信念を持つ発酵名家です。 Baking Integrity(完全で完全な正直さ)というモットーでいつも品位を守りながら正確な米パンを作る努力をします。 国産米と特許を取得した薬草発酵液を使用し、胃が楽で柔らかいパンを焼きます。 また、できるだけ私たちの地域と近郊地域の農産物を使用して純粋で淡泊な自然の味を盛り込もうと努力します。 材料の選別、洗浄、粉砕、加工などすべての過程を直接処理し、その場で作る加工品ではなく、もう一度発酵して熟成させて材料本来の味を生かし、栄養成分の高い胃が楽で心強い一食になるよう努力します。 この食堂はテレビ番組「6時我が故郷（発酵液米パン）」に出演した食堂で、公共交通機関は全義駅からバスやタクシーで新芳里に入ってこなければならず、自家用の場合は大田カトリック大学の近くまで来て電話をください。 営業時間は毎日00:00~24:00で、メニューには様々な米パンが用意されています。 価格は変動がありますので、事業主にお問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国酵素はどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗特別自治市全義面新岩谷ギル29-24に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素のモットーは何ですか？",
            "answer": "Baking Integrity(完全で完全な正直さ)です。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素は何を使用して米パンを作りますか？",
            "answer": "国産米と特許を取得した薬草発酵液を使用します。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素はどのようなパンを焼きますか？",
            "answer": "胃が楽で柔らかいパンを焼きます。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素はどのような材料を使用しますか？",
            "answer": "できるだけ私たちの地域と近郊地域の農産物を使用します。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素はどのような工程でパンを作りますか？",
            "answer": "材料の選別、洗浄、粉砕、加工などすべての過程を直接処理し、発酵して熟成させて材料本来の味を生かします。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素はどのようなテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "「6時我が故郷（発酵液米パン）」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素の営業時間は何時ですか？",
            "answer": "営業時間は毎日00:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素のメニューには何がありますか？",
            "answer": "様々な米パンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "この韓国酵素の価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "価格は変動がありますので、事業主にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 350
    }
}